其實我地係咪要譴責返不實報導呢？

係民間記者會到中英翻譯

1

2

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

推下

譴責港鐵先得唔得？

地鐵停駛，就好明顯想影響民生，令市民厭惡示威。

其實信號冇事，路軌冇事，車長番工⋯⋯地鐵行駛係完全冇問題㗎喎！

丟番個波比港鐵啦！

但而家佢為左賺到盡！！！，竟然封站停駛，影響全香港打工仔，就係為左整部爛鬼閘機，用黎扣你果幾蚊。

簡直係吸血鬼

示威者都係想全民免費搭車姐～

我依排剩係聽到解釋，感覺上似做錯野

譴責啊！！！！！民間記者們！